[gay]如果有就讓你自由的心事分享區(148)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
型男的擁抱一個

太空人NASA有好多 （好似係

pick one

洗唔洗比你驗身呀

完全睇唔到打錯
外星人先岩

冇我鐘意嘅顏色

竟然返轉頭 買左

Cities skyline畫面靚好多 但食ram
Simcity最新個隻冇玩過

個窿好大 鬆哂？

我睇唔到嘅

我鐘意tiffany blue

要del 野先睇到

好正呀

氧氣罩 窒息窒息

不了

丁子朗真係好正
但個樣好player feel
（有圖）丁子朗都算係香港頭三靚仔

電眼

same same la

今年果d唔知正唔正

禾仔 /丁子朗/ 啊潼 /十仔 tvb 4大才子

無黑眼圈真好

咩黎

youtube lo

一零偏一？

現實

條片好低能咁

有冇下身

成首詩咁

終於睇完套present perfect
個結局sad到嘔

呢期 think big 天地 馬俊傑

dadada dadada

未睇 找日睇

一年生呢BB

建議較1.25倍speed睇 會舒服d
到後面睇到好心up

仲係差幾集

見到個177 110kg

唔比更難有下文

但好唔好睇

咁又點？

比張相姐 又唔係攞你命

今日先發現3日前有人hi我

去hi返佢囉

不了 驅風

幾多歲？

話說大家用緊咩app ?

條keroro片好好笑

4x

link

自己搵啦
上個POST先POST完

reset 唔到password

笑到停唔到

弱智咁lol

雷克留名

巴打們，又係我。在去中灣路上，求集氣

之前有的 大學生 入廁所自摸

今晚天氣唔錯，估計有唔小人去個邊玩

又係你呀陳生

去tt開post啦

個個台冇人

Who cares

有冇live直播

me ok

你 join??

唔知佢地比唔比，要問人先

upload xvideo就正

呢到唔係野外露出約炮區呀屌你老母

agree.....

死開啦 當呢到係咩呀

唔係約炮區喎師兄
鳩痕咪出去開多個post 唔好見人多就係到約炮啦
係咪打飛機射埋啲腦漿出黎 ？

成日睇消防局啲人裸上身露肌肉打波

之前有好多段 去哂邊

咁激動托

訓醒

台灣仔多

我有keep巴士互打j個段

咩呀
我講緊屋企附近個消防局

咁你打飛機托？
死出去口廿

i mean live here

節奏慢左d
好彩有彈幕先頂到落去

打排球

係
唔知點解咁鐘意打排球

好似個樣有打格仔

胸肌震震下

鳩噏你咁認真做乜

全程一路搞一路講電話
衰過做雞

我爽

香港有冇咁質素

一路傾一路喘氣

係豉油街見到Tommy dragon

以前番工見過佢一次
佢真係以為佢自己好出名

唔一定係你唔靚仔，只係唔岩佢心水姐
百貨應百客

今日
起身
落街買早餐
返屋企食
玩電腦
打丁
訓
食tea
玩電腦
沖涼
沖完
now

三個加埋一分

這樣明明愛你卻要騙自己 是我害怕未來沒有了你
不言又不語 不理也不應 是這世上最殘酷的徒刑

咩叫三角臀

有冇人可以post返條link出黎thx

你個樣果條

幾好啊 放假應該抖下
平時番工出面都夠social 放假可以做番自己
最好男朋友仔陪自己hea

黎緊放榜又該好多media又拎出黎做勵志故事

完全唔撚覺得好笑
早知尋晚唔撚幫你啦

睇到11集之後就好好睇

屌好撚悔氣 勁撚憎呢d人

你嘅幫忙毫無作用 sorry about that

我指套present perfect呀豬
一年生ok 睇完等就睇water boy （唔知有無記錯個名

好野聽日放學同朋友食飯
又可以HEA左個晏就

對家係咁著重個樣既話
到踩得愈深果陣先俾人ignore仲hurt..
同埋係咁既都無謂繼續傾啦

你係用結果去決定感唔感恩?

咁你算唔算挾恩圖報

戰況如何

你去埋咪知囉

我淨係知呢度有人得寸進尺 同埋有人助紂為虐

係架 其實搵個岩傾嘅都好難

元朗27歲仔上吊亡 母出門目睹哭斷腸

其實呢到無乜人鐘意你，唔洗諗太多

仲有14個鍾就要返工

放假時間過得快過光速

唉屌

一齊入坑

我貼你出黎都唔識感恩 垃圾

hand hand

唔鍾意我=討厭我?唔比態度係中性?

唉 我既話題又好窄 好難找到人岩傾

food food

Errrr我只係唔想講得咁白

你有熊巴

點降臭到咁都唔換個ac

唉
小糖唔好睇咁多負面消息

想學琴

你咪繼續自我感覺良好囉 係呀 有人撐你呀 所以你冇問題架啦

幾時先退休 日日過住打J既生活

本身今日要執好個書櫃比冷氣師傅裝冷氣
結果執都懶 成個拉出廳算數

馬兄 今日返pt ? 唔多見你既

唔覺睇完個人會負左

係 要好好珍惜

又是"官官相衛" 最後又係乜野問題都變到唔存在了

係呀 一陣我同你講句對唔住 就等於我乜都冇做過嫁啦

同緊自己講

咁你地呢

我同你既common 算唔算韓國公司

呢度d人真係一人吐一啖口水都可以浸撚死我 廢事講咁多

係,你post返出黎

教初學者囉

dirty talk

又一個
其實放棄既勇氣仲大過去解決個問題

x2 可惜成本太大

私下問我啦

聽朝我又係度等你起身

入左你坑

私乜鳩?

我都幫老闆搞 原來整成20k

教壞應該係指手勢 彈法之類

屌真係好撚柒火
到底而家係邊個唔識尊重人?

咁你幾post佢出黎

關你事

睇下啲 會令你笑下既野都好 有冇乜岩你笑點

唔制

點解既 太難?

bb識整冷氣

懶練

夾band? 我結他都想學

自殺要好大勇氣

我起700 wo 你有冇咁早先

反攻 好啦

唔算 我遲下都想找人一對一教我英文 應該2xx 一個鐘

好貴呀

唔明

幫佢找人整 我水電乜都唔識

冇 成日都覺得自己唔識笑

你教人韓文都可以收高啲 找下外快

睇下 啲搞笑野 笑下 平時生活太苦悶

SIT

唔知 我都冇教學經驗 係香港時間又唔耐

係 所以唔會judge佢咁揀係岩定錯
應該真係好頂唔順先會咁做
如果身邊d人早發發現到個問題或者唔會咁

以前有fd試過 好彩發現得早

煮埋早餐都仲得 我都差唔多

除褲,指住條丁講條丁韓文點讀

係韓國教中文 應該都幾找得

小糖有無睇開一人n張果d gif

20k係office分體個d
去百老匯買3k連安裝

希望你個frd 一切安好
之後你地有冇幫佢

morning q 重要啲

有咩好笑喎
聽八婆野咪好笑

有 都唔好笑

唔係wo 係家庭個啲分體

咁平

바지 내려주세요
자지 빨아주세요

康熙小s都好好笑 好中我笑點

好多大陸同韓國人做緊
之前有單教廣東話 價錢任開 但一定要教到野

房咋 唔係分體

裝分體好q貴 雖然好睇好多

一般啦 有時啦

空空嬲到走左

教佢地如何係每一句句子入面都加個粗口入去

含醒你

마지막처람
마지막처람

笑點咁高

依啲絕對唔會有錢收

魯b幾時得閒

매일

咁就好

如果有一日消失人世 除左屋企人朋友會傷心之外
好多野都繼續馬照跑舞照跳 你在意既人可能都仲好風流快活咁生活
既然放棄自己帶黎既只有負面而無正面影響
所以未必係個good choice

咁小氣架

韓文字好似全部都一樣既咁

返完工

後日/大後日 食吉吉

空空呀空空 愛與你一起
遊戲旅行看戲
天光到天黑 滿佈的驚喜
是最簡單最美

後日。大後日返工

27個部位組成

收幾點 我接你

韓 日 中 邊個難學啲 如果係外國人眼中

～ 語言白痴

嘩你中學個陣仲可以食藥自殺
真係好耐以前嘅事喎

泰文好似有4x 個字母組合 學完勁快唔記得

好mean

係好耐架喇
宜家無人咁自殺 ？

日文同韓文好似 我指語法同發音

利申 日文韓文都半桶水

泰文好好笑

韓>日>中

世界最有回報既語言 唔計中英
好似係德文

生存下都只係有負面野

西班牙應該最多人用

依加啲藥食唔死人嫁

En serio?

咩喎

學乜文最容易去外國做野

中文先係

咩叫最有回報

咁應該係英文

好似識呢種文 會比較容易被人請 之類 唔太記得

噢 咁當佢唔係啦

我老野

應該睇番係咩國家？

(好似好廢話

亞洲人一般黎講 學邊樣先另一樣就難

想學西班牙文 覺得卷舌音好型

條👅正正

學過 完全搞唔掂

好易學

駛唔駛有語錄

估唔到

大家當睇到我既語錄既時候 大家都要留意返其實佢地係冇cap其他人當時講既野

千祈唔好得罪人 人地幫你節錄成文集

應該你個陣仲食得死人掛

寫歷史既人都只係奉皇帝之命 寫皇帝鍾意佢寫既野

你咪自己cap圖囉
無手咩

得夜空有呢個服務架咋

劑量少到食唔死

口技一流

唔敢留言

識尊重人就得

嗯

最多3 試過日夜各兩次

天氣太熱

依加個啲淨係會食到嘔白泡

見你名 諗起最近個套診療所
個醫生係咁探探熱

套嘢好睇

呢排日日好horny

有冇link

噴泉級

咪巴會唔會返返下intern 忍唔住

真的嗎 7Q

醫生好熟面口 trance 日本男兒6 做1仔

那個著住浴袍

唔係,因為你冇晒,所以變稀左

只係佢特別on9

翻黎啦
心情好啲了

You get ready, you get all dressed up
To go nowhere in particular
Back to work or the coffee shop
Doesn't matter 'cause it's enough
To be young and in love
To be young and in love

good 去左邊黎

hi bb們

bb

睇淘寶post見到巴打post實物圖

唔係hi你

好想做檢查

你咩地區
好多人hi 喎你
我想hi你

雖然似係肥多過肌肉

照屌

好好攬

呢d 先正

屌我

雷巴

唔制 唔制

好似幾正

Rich
Pmed

冇呀 翻睇咗the great gatsby
跟住喪聽lana啲歌

個膚色我俾100分

agger

我曬極都曬唔黑

老豆公司個台灣designer黎香港住我屋企
好大隻

我都係港島 但都無咁多人hi

住你屋企 圖呢？

咁鬼多既 原完唔明
仲有咩係chasers

我呢啲掛

圖

chaser咪喜熊既人

GV 情節
Rough sex with boss's son

老細 員工 老細個仔 3P

右邊

我要去你屋企住住先

#gay #threesome #uncensored #bareback #amateur

嘩屌
淨係對手都夠我玩一晚

右邊app 成日見到 名媛嚟啦？！

個樣好似麻麻

熜燈

望耐左好麻麻

係麻麻 但係暖男型
上次俾老豆逼我去個邊十幾日，悶到hihi
個陣都係佢帶我四圍去玩，又兩個人去cafe坐 好warm 出面仲落住雪

有叔叔鳩痕咩都hi
中環真係好正

咁食咗未先

扮醉抱住佢隻手

人地有未婚妻

唔熟唔食
你老公知唔知佢係你到住

成日篤佢d肌肉架啦

知呀

男人逢場作戲理得咁多咩

揸下對波

唔擔心架？

GV 情節：
勾引直男
直男拒絕
淫零威脅佢 叫老豆炒佢魷魚
直男被迫就範

以前用an機成日用fake location飛去港島等人hi
識左個北角仔幾正下，佢知有得咁玩，又會fake黎屯門搵我

咁都無引誘佢做愛

唔屌我就叫爸爸炒你

炒你

咁食左未呀

我用fake location 去過日本 mark左啲 日本仔

一路嗌唔好 一路享受俾人含

人夫

唔屌我就叫爸爸屌你

同男人做過愛翻唔到轉頭
俾未婚妻發現 婚都結唔成

可能佢都想屌我 但係身份尷尬唔敢問我

咁你仲唔上

咁你要做主動果個 把握局面
坐上去

一陣佢拎黎要脅我點算

夾爆佢

你唔想咩

影裸照
唔同我扑野就話比你老公知

要你繼續同佢做

好正

灌佢飲d酒 到半夜就係你主場

抹地啦你 濕晒啦

嘩 好靚

我都係鍾意我老公多d

聽住先

介紹個設計師比我

人地有未婚妻
你生個閪出黎先講野

please design on my ass

我都可以做未婚夫

星期日嘅生活就係食飯打機打飛機訓

對手瓜咁大 鏈落蘿友實好正

幫你加番

發覺自己成日白擔心一場，然後逼老公氹我
好港女

點解人地65kg望落去咁fit 但我望落去咁肥 一樣170姐

肌肉vs脂肪

仍需努力

縮肚

有咩加

個飛字

你最多咪叫有肉地

希望連個肚腩仔都無埋就好

仔為悅己者容呀嘛

擔心左啲乜

肚腩先正呀 唔識野

熊BB 有肉地岩我啊

買左見衫唔見左 原來係個箱到無拎出黎

我OK啊 唔洗減

咁我唔減得咁harsh

六相巴仔仔都肥？

屎眼一定好緊

錫晒你

好貴？

Sosad

每日深蹲一萬下

？

係唔需要減 最自然既熊BB先係我最愛 無添加 (除左我啲)

唔係提肛咩

唔同架？

正中紅心 好甜

一萬下

要你入坑

莊巴聽日返工未

攰到死
聽日又要返工

有肉地
個肚腩好正

持續一年變一拳超人

貴呀

入左喇

返嚕 聽日搵你食lunch

今日幾多q

六相巴 patpat大唔大

虎視眈眈中

原來你都喜熊既

又要5日後先放假

會變肛門括約肌收放自如超人

小熊

咁找返咪好
你仔仔點氹你

越嚟越鍾意矮仔點算

放屁殺怪人

搵埋fun得唔得

你洗唔洗買手信被同事

成熟樣矮仔
反差萌屌我

矮仔多靚仔

一定好正 夾死我

有買呀 但買唔多

170 好唔好？

矮但肥
有so

講笑姐 你先係no 1

熊本我地三個做3p情侶
你地雙龍我

170已經滿足唔到我，要165

過黎俾我

夾斷你

一王兩后

咁益你

btw 之前tumblr睇到有個係鐘意搵其他人屌自己bf

叫佢安慰我架咋

比埋我你

好彩你覺得170唔算矮

我覺得我男朋友好賤
話不如買haagendazs兩個人食
食完之後我話我肥

接受唔到

only u

app都有啦

仲要隔三日搵多次

半杯唔係好肥既 有quota

7仔個雪櫃俾人搶到空晒
今日想去買都無

好似好多人好鐘意話對方肥
然後繼續養肥佢

莊莊大神

雙龍你

你有玩app架

我會 養到佢patpat大一大

岩呀肥啲好

12月玩咗兩星期
4月玩咗一星期
今次去旅行又down返

個個都有仔架

3p咁正

好淫呀

唔係呀

龍躉

有色心無色膽呢

發覺係日本無印買嘅香膏無乜味

求J

我無
不過隨緣

渣ga

好慢呀
好想快啲食哂啲藥覆診

放咗樣？

我冇人要

無印買咗嘢不嬲唔重味

你努力啦

上次想係無印買支hand cream 但無晒新

屌 呢條友我都收過
不過係grindr

無呀
有相但not樣

聞都好難聞到

今晚酒店開唔到單，經理問我咩事

周街搵

邊隻？

想知佢兩個搵唔到人既話會點解決

你返咩

兩個top

俾啲耐性吧 至少有好轉

同佢講你唔屌我我無動力

要r客架咩

係咁你地係app見過我真係唔出奇

返工開黎找你先

40蚊白色最普通果隻
其他都ok但貴廿蚊唔捨得

之前咪同你say 咗hi 囉

sell啲乜？

車實成日返貨啦
買有機仲好啦

鴨

無都好正常 有得解咩

65蚊

要sell餐 好chur

經理個人勁香 好正

我都想

有排你用啦傻豬

應該好易搵到

下次再去先望下 繼續用住vaseline先 (太油

真係好油
慢慢試真啲再買

我個邊無乜人 沙漠

少少啦

有幾個同事都開左單啦

搞緊優惠 淨係房無數圍喎

開床單

竟然 我依邊好x多人

幾時請我食飯？

又未係跑數既，但有時想借d倚黎同我呢個新仔傾計姐

歡迎

我地仲有少少距離

之前去老闆海景屋企 立即開app睇下有冇有錢仔仔

好悲哀

Why

每日返工放工嘅人生有咩意義？

儲錢

你請我
我窮

做得開心我就OK

好多人做緊野。有時又好想跳海死左佢

183 88 肥仔點睇？

叫佢檢查前列線

又可以提前自殺鳥

啲嘢都識做嘅，不過。。。硬係覺得好悶咁

下次覆診想

搵日去同你食中午？

做野有錢收嫁喎

點解呀

183 88 點睇

都係
但就淨係覺得好悲哀

試左ok啊 貪佢唔油absorb得快

有 打完齋係有打過 睇係望下 打都冇打

有啲人係好被動，用app請勿認真

你地唔係同一邊？

因為想做嘅嘢已經做晒

我都想

睇下你份工帶唔帶到意義俾你
或者睇下之後有咩活動啦

咁正

咁快？

好想進一步

我比較鍾意返sales多啲

雖然我都鍾意寫code，但好擔心日日對住電腦嗰人會好自閉

比你個空空睇啦依句

你grad左會搵sales？

有可能

同齡人都好支持我咁做

唔快嘅啦

酒店要開單嫁咩

同打飛機一樣 想就去做 無謂後悔無去馬

未有 邊有咁快 先食左六日

師生戀呢？

唔g

我記得以前啲人會將NPNC放係最後

但依家NPNC會係第一句

達成左啲咩講嚟聽吓

無圖但NPNC

一日7Q

馬巴我好開心
最佳作詞

又要講

無圖但npnc
風景圖但npnc
自拍但打咗格仔又npnc

呢嗰不在list上

好猥瑣眼光

嘩 繼續覆診嗎 持續診一診

你?

咁我一定有hi 返你

176 136kg ！？

佢打錯數字咋？

差少少達到9up巴既標準

有呀，嗰晚我地咪 咗囉

唔好咁大聲講出黎啦

大家都好有知識

今次要進取d

圖呢

夜晚講食好辛苦

啱食飽

mr chu

好有趣咁

입술위에 츄

又係你

日文版嚟

あさまはたさたほたはなな

good night

你點知佢地係咪straight act

我上兩個星期睇到廣告都想去

一齊？

聽講唔可以私交

邊個講

史傳

咁我都唔鐘意嘅 純粹問下姐

我睇左啦
好那柒多人

仲要閒日黎

好野 仲有五日放假

我嘅人生係一個笑話
訓教

哈哈哈

朝早11點後

好撚好笑呀屌你

好清楚,成日去

90咋

笑撚死人

太輕啦

發現自己個胸肌細左

比我驗下

唔洗你驗都知啦

西藏咁耐係上水 係咪

搭車時間 水吹R

咁夜搭咩車

每次都係下午訓咗所以夜晚唔撚洗訓

無限loop

返屋企 岩岩食完糖水

咁樣對身體唔好架

哇有夜生活 真好

我都唔想

遲啲開始游水應該會有改善

忍住唔好瞓晏覺

肥呀

強力1Q搞到太攰

肥仔

眼鏡個鼻托搞到個鼻有紅印點算

CON

剪左個鼻

我個鼻咁靚 剪左晒曬

太麻煩 不了

有無牌子推介

@某人 ： 靚過我要剪

Con好好多

起碼剪三十億

麻煩呀嘛 之前有戴過 後尾都係算

岩岩先話90都冇,邊到肥

吃屎啦 成日蝦我

激光

我好心痛 男朋友話無咗愛我嘅感覺

佢話因對大家理解多咗而困惑 覺得我地價值觀唔同

so true

分開反而更好

首爾[Gay Pub篇]-Curcuit- 서울4度遊--我與那個首爾男孩[上] My fourth trip in korea-the seoul boy who bring me a flower(first charter)

講事實

我反而唔係咁睇 兩個人相處應該係可以磨合嘅
互相讓步姐

可以考慮

打情罵俏

有啲人會寸步不讓

打你個死人頭

錯,點會同個唔肥咁做

樓上兩位好有默契

好撚悶又訓唔著點算

好彩我唔係
我係讓步界嘅達人

攤起床上面 聽啲輕鬆音樂

又諗起傷心事

屌 唔記得落車 要行一個站

做咩

7.7

都係瞓先好攰
你瞓唔著就聽下歌啦

分享下

好想食個面

去到分手嗰日，佢依然無支持過我

不過諗諗下都唔算太傷心嘅

祝你下一個更好

麵麵麵麵麵麵麵食我煮既麵

單身最好

咁咪幾好
我寧願要一個一世嘅朋友換一世都唔拍拖

可愛

二揀一既話會揀男友

講真 你朋友都會有自己既家庭 唔通下下都阻住人咩
自己有個男友組織家庭咪仲好過 搞住朋友一家人

咩邏輯嚟？

想做就做吧

諗法姐

搵人幫我解比佢聽

晚安

我真係理解唔到紅字

咩都無講嘅情況下一推推到咁遠

CreamPie

冇

Halo

I'm here

有故事聽 ？

香港早晨

訓得好差

又發惡夢 ?

不停咁稔公司啲野點搞
係咁醒完又訓

攪攪
有我陪住你 番再去再算啦
bb 太緊張

happy today？

願聞其詳
果一個冇覆我機既夜晚
你應該與別人在交歡吧
要保重啊

一般啦

我想攪攪 多過攬攬wo

你開心就得

晨早流流仲好吽

買左對人字拖但唔敢著出街

拖鞋

其實好恐怖

我真係
屌
好想block撚左佢一了百了
曖昧緊既對象學人玩sayatme
有人留言話想同佢玩一夜又講d勁露骨既野
屌佢夠膽死一野po上黎
答人haha thanku之類
屌佢老母
block左佢所有野之後佢打黎話咩事
我屌佢老母
我果下係好心平氣和既
我都冇突登提sayatme呢件事
佢話想fd返
我話好
但fd之後冇再交流
屌好撚煩
我係咪比人撚緊狗
愈諗愈唔對路
好亂
成日覺得佢係有其他人玩
唔好搞我啦

已經好好

熊巴我要你肚腩

AI統治世界指日可待

唔只同你曖昧緊

有無meanjnngs 既先

對住對象總係會心軟

勇氣值未夠

睇下人類拆唔拆解到，如果拆解唔到就

唉煩
咁就令我煩左幾日
我覺得係完全過撚左份
你sayatme度pm返佢咪好地地
我唔想知唔想諗
好唔舒服絕交ok?

心軟jj
sayatime 係ig 係果個野?
佢玩姐 真係就唔會post出黎

就係咁

好熱

真既冇po出黎?
我應唔應該當面問佢
定自己玩轉sayatme好
打個和
不過唔會有人問我野
靠你地carry啦
ig:tomize

熱嗲

識天菜

蒙頭

我唔蒙都ok

總算分到心

佢會將所有人問佢嘅嘢放哂上去

人之患在於好為人師
我都係唔好發表咁多意見

未必
所以我覺得佢撚緊我
真識玩

好啦
但第一句係點解

想做佢肉便器

殘體不了

my bad
我收返埋去先

係啊

吾日三省吾身

ok

去完旅行就無錢 要慳返

同媽媽食早餐

吾日三_吾身

去唔去都無錢

肥仔market

扮咩呀你

肥仔不嬲cute

有肉先好攬
好似攬緊Winnie the pooh咁

懷仔款

對唔住囉

香港天氣嘅熱同凍已經係世界級戇鳩

平時落完雨 都會覺得大風小小

而家仲要戇鳩鳩更加熱

果啲鴨話快啲夏天果啲係唔係傻撚左

懷仔 不了

香港嘅熱係濕熱

六相巴係理性既喜肥人

落狗屎

咪又係睇樣（嘆氣）

下屌你邊區

宜家係沙田

大埔 沙田 馬鞍山落緊

好彩唔係沙田 不過反正我都係坐shuttle bus

Lets be my sugarbaby
My sugarbaby
只得你最讓我安心

你邊忽似懷仔呀

你知我咩樣

咁早咁熱鬧既
早晨

就爆post

今日guest speaker
可以專心mon post

我會堂都唔上

等陣去洗牙

下晝仲有堂

馬巴仲要番學?

我都想返學

Pmed

返到公司拉筋先

好難想像 個腦hang左機

overwatch

我有follow

小fans

智械危機

想問下邊到填表加入overwatch

總之靚啦

假..假嫁D奶
定係我真心左

toilet mate 對眼真係好妖艷

加埋佢肉壯，矮嘅body

好想拉佢入浴室玩火車便當

JD . hornet

加油啊 咁drop 左幾多credit?

已經叫左你toilet mate 報警

grinder 應該最多人用

咪巴d 腦補好強

其實我都成日腦補熊BB 坐爆我

唔洗補啦 幫你實現佢

咁轉科要讀幾年?

其實我都諗緊重返校園好唔好
但無你咁大勇氣

馬巴黎緊轉讀音樂? 有無記錯

gp b 我會支持你

讀音樂咁才子

性明示

我地日日咁色情 好似好壞

佢真係正到痴線

呢個POST好多才子

我係垃圾

有冇圖

係愛呀 哈利

仲以為咪巴淨係岩d 超肥級別既

有無圖

我先係

SEX SKILL 100 分

但你識彈琴

講負冇人夠我黎

邊個有負氣我幫手吸左佢

我

come on

咪巴住hall?

哇屌

係

唔後生了唉 但我又怕辛苦

我啊 覺得呢啲人好有天份

性暗示
但佢做乜只係著底褲

你係未忍得好辛苦

點解啲瘡又嚴重左

出面好焗行幾步上山出晒汗
條孖煙通濕濕地痴立立唔舒服
係時候買過新底底著